屋企有層已供斷既私樓，應如何部署？

市值600萬
父母已退休 自己月入兩萬零
佢地問我有咩建議 我都唔識答
有無高人有意見？

按左佢再買多層收租啦

得2萬零收入 應該按得唔多？
而家啲樓睇得上眼都500萬

按樓睇你層樓價值，理得你薪金幾多姐

條肥仔真係唔識架wo

同埋你兩老仲有冇做野呀？

跟住上市 分拆 再上市 ，

咁要還架嘛

寫左已退休啦

轉區換間 400 萬左右既，套二百左右由樓主首置買

住開市區大型屋苑，去第二區既4m 好難睇岩
分分鐘要去大西北
呢個係最簡單既做法 但應該最後先揀

雞肋

600萬
一係舊樓
一係細單位
賣左去移民算啦

好過好多人

移民

按左層樓拎筆錢做首期買樓，間新樓租出去拎租金供樓，若干年後就有兩層供斷咗嘅樓

兩萬收入銀行做唔做比我？

揾條女結婚兩個一齊做

唔識唔好攪禁多野

我建議你將層樓轉名比我

退咗休銀行仲肯借錢？

如果市區樓而又有舊錢做緩衝
租離島區10k
再租返樓出去16k+

老實講你賣左買唔返
除非你睇得好準
你有眼睇
大把人兩年前話到頂

過撚到壓測咩

按左佢 番中山買十層收租 再等十年應該國家主席都有得做